斷指差佬點解唔開槍自衛？

做乜鳩縱容暴徒、姑息暴徒？

支持出動迫擊炮！

冒警姐 點會有槍

因為警察挖人眼在先身有屎

咪再覆5毛，負評，block, 上一頁

有冇見過叮噹玩包剪揼岀包？

既然講到成個商場都係暴徒

應該真槍實彈平亂啦

無匣既槍仲拎出黎笑？
你估大家見到就拍手掌放工咩

我覺得班差佬好廢囉。

畀我就唔忍，開槍平亂喇。

手指斷左 開唔到槍

有無巴打可以幫幫手將黑警陰招全部列印做長輩圖周街貼
斷指單野千祈唔好比佢地大造文章
插眼 揸J 拗手 10狗圍咬1個女仔 係佢地教會我地不還手是戇鳩的

點證明佢唔係暴徒假扮？